［年經］明明Twitter戰線咁容易 點解大家唔玩？

見到好多身邊嘅朋友
淨係識得喺社交平台分享新聞
其實去到呢個狀況對內輸出係一啲用都冇
因為根本相同立場嘅已經自己會識得去睇新聞

眼見咁多事 好嬲好嬲之下有啲咩可以做？

而家我俾個最簡單嘅方法大家
（其實好耐之前已經）
Follow小白鼠先生
再㩒埋佢個鐘仔：

只要like同埋retweet佢所有嘅post就已經幫到好多

2021只會更加難過
但係咪剩係可以坐以待斃 怨天怨地？
我自己覺得唔係

大家一齊加油 要幫手永遠都唔會遲
與其淨係識得鬧交不如留返啖氣做實事

另外再擺一條link：

攬炒巴：推twitter!推twitter!推twitter!

自推10下

無成本 點解唔做？

我愛小白鼠先生

推

做左

叻

如果可以我想獨佔佢

Push

等緊嘢食再推下先

大家都follow緊
唔可以獨占

呢句真

日英抽左兩個比較多人出黎, 希望大家幫手推文+留言

推

另外推介維基百科戰線
：

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

真，要做，推

RT

懶

因為好多人當twitter係得一個用途 做任務
其實當佢正常social media用就OK

利: 已經只會碌twitter無碌FB

其實我真係唔撚明，屌撚晒嗰啲到而家都唔幫手嘅人

1. 開 AC
2. Follow手足 (通常個名/簡介睇得出 eg. #手足互科 #StandWithHongKong #FollowBackHongKong 等)
3. Telegram接任 / 跟手足推 ()
4. TG BOT入面打 /task，就有分唔同總類既post！
5. Like and retweet (好似FB 撳個LIKE 同分享一樣)
6. Follow埋名人議員外國人就最好

Push
由2019年尾開始玩到而家
唔覺唔覺已經tweet咗7000個post
低成本但有效嘅野 點解唔做？

in 小白鼠先生 we trust

有用po推
用左成年 follow左之後係noti度㩒兩下就retweet到好方便

可以話係零成本 尤其目前咁艱難嘅時間
做嘅嘢真係好有限 同埋多啲關心身邊嘅人囉

仲可以令到自己睇多啲唔同嘅新聞
而且唔同方面出發

今日難得一見好多手足都有上番TWITTER

Pushhh

push

冇放棄過

唔知一講就靜晒
但平時又話自己喊又乜又柒又出埋d黑story

一齊加入Twitter 好多推友都有日常推 而且share件事可以令更多人知道

已推

twitter呀